Aplikasi distribusi chat wa untuk customer service

Dibuat menggunakan laravel 7

Reqruitemnt, silahkan sesuaikan kabutuhan minimal laravel 7 & jquery 3

instalasi (silahkan gunakan domain atau subdomain)
1. clone repo ini
2. setup database .env
3. composer install 
4. php artisan migrate

implementasi
1. embed css `<link rel="stylesheet" href="{nama-domain}/floating-whatsapp/floating-wpp.css">`
2. embed js `<script type="text/javascript" src="{nama-domain}/floating-whatsapp/floating-wpp.js"></script>`
3. tambahkan tag `<div class="floating-wpp" style="z-index: 99999999;"></div>` sebelum akhir body
4. tambahkan script ini `<script src='https://gitlab.com/shintack/cs-distibution/snippets/1985652.js'></script>`
5. nama-domain harap di sesuaikan dg proses instalasi dmna di hosting

menambahkan cs
1. silahkan register ke nama-domain/register
2. setelah berhasil silahkan login
3. kemudian tambahkan user
4. set is_admin, is_available, dan set jadwal
